遲早喺筆袋搵到𠝹刀都會以涉嫌藏有攻擊性武器將學生拘捕

𠝹刀點都危險過警方講嘅鐳射槍
如果我身上無煙，但有火機，咁我係咪好大縱火嫌疑？